2年無玩lol想玩返有咩要注意？

最高打到白金
Main support > mid > juggle

打消呢個念頭吧啦

何解？
其實已經無身邊人玩，要識返d人

甩左好難追返，玩下暴雪英霸過下手癮就算LA

同感，英雄改技能唔係問題，最慘係團隊意識，進攻同防守個pattern已經唔同左

所以想睇下有無巴打可以講講lol既近況/戰術/玩法。

定其實連登仔無咁既水平

+贊先生 最強高登李星

更新左未